[二手tg] [1428] 警方已經開始拉人 請大家準備開始行動

三點正 佔領立法會